HD6XX 差幾百人就賣199.99usd

係massdrop到見到

俾埋link嘛

買買買

雖然我唔會買

啱先睇番要十二月先ship
同埋冇得直送hk

不了

我上次買Creative E5都係話半年後寄，結果一個月都無寄左
買左賭一鋪，反正唔急用

有直送香港